HKTVmall : 曱甴出沒注意

Marketing敏感D好無

做乜鳩呀wiki

可能係藍絲呢

根本曲線表態

well, 係7嘅marketing

下次牛屎佬用殺蟲水周街噴，煽動暴動+1分

罷買啦屌你老尾

胖啲岸尻屌米一撚樣

真係唔撚想幫襯

政協好波

王維基唔係不嬲深藍嫁咩
預左嫁啦

好難觸摸

議事論事... 你自己搵翻之前人地講過啲乜啦

wiki 深藍政協
唔好有HK 2個字就當自己人

是唔是吃兩家茶禮 好難捉摸

咪小小野上剛上線，有D幽默感好唔好？

人血饅頭marketing

咪係 最多話佢曲線得差姐 洗唔洗咁緊張

少少野就起曬鋼
明明就黃到pk
人地一早表左態啦

你就深藍

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

負評果班玻璃心到

環時咩，咁玻璃

一句gimmick嘢就trigger到, 脆弱過垃圾環時喎

你覺得好幽默?
鄧你慘

如果佢冇打 曱甴出沒注意 你會唔會都覺有問題？

屌你老母

會唔會係你太敏感

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

他一直在玩命.jpg

樓主玻璃心？

係囉學埋支那玻璃心

會唔會太玻璃心。。。

如果深藍唔會攞唔到牌

連燈仔果然有中國人dna

王wiki係紅底
不過班弱智連登狗見到佢反689
就爭住幫佢含撚咁

屌 做咩咁玻璃心

On9 你起晒鋼咪代表認自己係曱甴囉
等於支那人見到「支那」兩隻字咁情況

想吸藍屍買

小米抽完水大陸人就咁玻璃心 , 我地唔好學佢地咁 , 有D幽默感!

佢想抽琴晚828遮打果隻定係而家狗口中講嘅嘢先

on9
佢係藍嘅話晨早攞到電視牌啦

上面仲有件弱智話佢係黃
你不如話你係美國總統啦

我地唔係甴曱
點解要對號入座
我地起哂鋼 班藍絲先係最大贏家

咁多0.5 不了

佢唔係黃,不過佢facebook一早表左態屌柒d偽中立
係商人角度黎睇,係好難得

你班撚樣有冇咁玻璃心

是但啦

咪對號入坐啦傻仔
人地叫緊班愛國人士 你應乜春

藍絲唔表態唔示威唔代表人少

呢個真

小學雞見人地同689有私怨互屌係黃
咁曾鈺成屌元秋一定係飯民啦

wiki有出過聲架
唔好咁敏感

我睇wiki FB 好黃喎

呢句真

一手消息，已被照肺！

樓主衝出黎認自己係曱甴做乜鳩

玻璃心

五毛又乘機分化，唔洗咁敏感下話

咁快睇到負皮

玻璃心到

夏天係小強出沒季節喎 做咩對號入座

啱呀 比人耍撚到

上崗上線，咪撚再推！文革第一槍！

對號入座

你自己對號入座

呢句好正常 唔覺有針對性
夏天熱真係多甲由，平時用完全無問題
唔好太敏感啦

算啦，咪學強國人咁玻璃心
咁樣同認自己是甲由有乜分別

做乜咁大反應? 唔好對號入座啦

乖唔好禁敏感

我地唔係甲由喎

學番幾招。。

小米
5大平台， 缺一不可

佢係咁賣3M裝備喎

唔好亂屌啦

佢有份聯署林鄭，點深藍

玻璃心Spotted

唔好學左大陸人個套
對號入座玻璃心

同意！就因為黃先唔比牌！

wiki政見係偏藍，不過係類似自由黨嗰啲，佢嘅公司唔覺有啲咩特別滅聲，至少唔似得吉野家咁

又玻璃心

係唔夠敏感 不過又唔洗對號入座 識人喺入面做 入面好撚黃

入面明明好多黃絲，仲工都唔返衝哂出去

大家做乜對號入座

岩呀，係入面做就知

其實HKTV mall好似淘寶咁
舖頭自己俾個名出黎
HKTV Mall負責格價 list out晒相關店舖出黎

就算真係抽水嘅咪自嘲下囉
不死小強嘛
甲由生存左過億年恐龍絶種佢都冇事

有人話見到wiki 有去民陣維園集會喎
咪咁玻璃心

會唔會太敏感

咁人地真係賣緊驅曱甴產品

屌你地咁敏感 同個班粉紅有乜分別

無咩問題

樓主係甲由係會敏感啲

唔好學大陸人啲玻璃心

lm

你當係潮語咁放落自己D PRODUCT 宣傳囉..
雖然真係唔應該..仇恨去人化言論唔應該囉黎當潮語, (佢可能只係睇左警隊既記招,,以為呢句野好普通既標籤化唔理解背後)
證明MARKETING條友唔多理解呢場運動
我估係我討厭政治既人黎....

唔好學班藍絲咁玻璃心好冇？

為屌而屌

又多一間唔使幫襯

最近入撚曬雷射燈豬咀唔講，呢啲就起曬鋼？睇唔清分化撚定真心膠

好撚嬲
執撚左佢啦屌你老母

老老豆豆，其實條友都好黃下，你睇埋佢Facebook share啲野。

我諗大家唔使咁玻璃心！
勿分化！不割席！

一係藍絲
一係無腦
兩樣都抵屌啦

太敏感而且有少少支那式玻璃心

其實係好正常 不過依個時勢太敏感

wiki同連登仔和解左
係自己人，勿分化

wiki深黃㗎。。。

抽水唔係咁抽

屌你地老母，人地啲員工都自發搞助養計劃，你地喺度屌屌共，係咪ztore員工嚟想翻盤呀？

人地抽水自嘲啫

話wiki不嬲藍嗰班唔該收皮
真係咁撚藍我地而家打開電視就見到佢個電視台啦

唔夠政治敏感啫我諗

唔好自己對號入座啦。

笑咗

果陣選舉呀麻選唔到影都唔見

仲話為香港

wiki wong已表態, 即刻幫襯返
不過都要留意返當中品牌, 例如廁紙面紙呢啲, 已經無再用tempo同所有中資品牌

佢自己都比政府欺壓啦，仲做深藍？

推

Marketing 係7左a la, 出左post後, 聽聞已經入房俾人屌到上天花。

成日話政協，人地無做好耐啦

同意
自己對號入座最on9

咁用大陸佬有咩分別？

樓主你自己咪一尻樣

曱甴! 你地甘心就咁完咩？

係咪學小米

負評係比樓主

屌你老未同支那狗一樣
少少野就起鋼

咁都講得出

所以連呢D人都唔俾開電視台，一句講晒抵死

本來吸哂Ztore D客咁濟 因為呢單唔知要回幾多
佢想吸藍絲但藍絲客直接用淘寶 都唔會係本土客

點解會有人以為wiki係黃？竟然仲有人唔知佢之前係政協？

Sorry 個標題係搶咗Focus
其實主要想講佢個Marketing 唔夠敏感

唔好再推啦

打風的確多小強，
而且維基不嬲黃嘅，
暫且唔好諗多咗先

Chinese DNA 發作
玻璃心

無做N年啦

有咩問題？

係咪敏感左啲？定我真心左？

咁撚玻璃心同班大陸仔有咩分別

唔覺得有問題
唔好對號入座啦

根據連登小學雞思維
小米已經係黃
你班傻閪柒頭皮快啲去買啦

wiki唔係黃媽嫁咩

唔好再推 等個Post沉

講兩句就咁敏感同啲大陸網民有咩分別

咁賣滅蟲用品應該用咩做口號

咪係，咪咁玻璃心啦，前排紅米都有句宣傳：5大平台，缺一不可啦。
不過好快被河蟹了，但我們有言論自由

你覺得自己係曱甴先會嬲，
我地都無人自認係曱甴，
正如香港人比人叫蝗蟲唔會嬲一樣

何以見得不嬲黃？
當年選立法會支持袋住先 起三跑高鐵 仲有網絡廿三條
典型建制商家佬講到不嬲黃
我唔會因為佢咁樣而屌佢但唔該最少唔好話佢不嬲黃/深黃

卻腦如此，無藥可救

黃佢老母 條柒頭有水搵就做契弟啦
王政協

善用禁推功能

咁人地真係賣緊曱甴藥呀嗎...
唔好對號入座啦

0分

少少嘢就咁玻璃心
On9

賣廣告姐

啱啱係電話都睇到呢個通知,上泥連登就有人開post

唔好學強國一樣玻璃心,無人話你呀唔好自認

唔係呀...
你真係當自己係曱甴！？

可以負評個post 既姐

我未見過有人參加選舉嫌自己多票，叫人投其他攪到自己都落選埋

痴撚線 搞到我諗緊呢到係咪連登

wiki不嬲紅底

負皮比樓豬

係咪曲線冇講明？
新亞自己人無理由踩自己人啦

屌咪推啦，推返831好嗎

王維基都紅底？

佢出聲明要求政府成立獨立調查委員會喎
又係Facebook 間接屌克警

咁有無香港商人係黃？

乜你地比人話係曱甴會嬲架咩咁大反應

對被非人化都咁處之泰然
係應該要嬲 唔應該當無事習慣咗

唔同team嘅marketing係唔同人

點解唔打蟑螂, 係要打曱甴?
擺明割席啦, 罷買 wiki

wiki一個做曬咩
小編都唔止一咁少啦
成間公司搵個藍嘅有幾難

真係無謂咁認真
咪有佢UP
佢覺得好風趣
咪睇下有幾多藍絲同佢買LOR
大家只要企硬對不買不搭呢D公司就OK

Wiki點會深藍呀。。。

乜真係有人會被人話曱甴而嬲嘅咩 我只覺得有趣

我係針對緊佢嗰句覺得自己係甲由先會嬲嚟講
關公抽水依啲成日有 理閪得佢啦

想食2家茶禮

唔嬲 ＝/＝ 認同非人化，
反而用第三身去分析
例如同愛國撚講，
「當年日軍都係行用非人化，
去對中國人實施不人道實驗，
你係咪要支找呢種非人化行為」

駁唔到

好好笑呀吊你老母

講到玻璃心，香港人真係同中國人冇分別囉

樓主你自己敏感咗啲

咁 嬲＝覺得自己係
燒到埋身仲用第三身去分析

唔明嬲乜
明明句野好正常
唔好對號入座啦

強迫症冇得唔負皮你

[認真]反正我地又唔係甲由，怕咩
Wiki 表左態啦，有咩好屌

屌, 公司出個文字廣告都要wiki過目咩on9

深乜藍？
佢自己講過直頭係建制

點解無人care泛民議員其實無答到~

架？

咁都無200000個簽名？

唔好笑咯

咁人地隻香薰係驅曱甴

點寫先得呀

後果自負

不推文，真心呢個時候好多分化情況，有D真有D假，要冷靜唔好令假既惡化落去

今年夏天屋企真係多左好多
以往一年一隻 今年七八隻

食兩家茶禮仲仆街過深藍

不如你講下呢個product可以回迴避果個詞

點

吓
賣曱甴藥可以唔講曱甴兩個字咩
佢故意迴避曱甴仲柒啦
咪咁玻璃心

佢有賣3m 豬咀 星期日仲係頭版見到

唔係唔俾出甲甴兩個字，係打「甲甴出沒注意」多佐，呢排咁敏感，剩係介紹產品內容咪得

等於賣condom，打「做愛人士注意」係前面都係奇怪

賣殺蟲水姐

係咪要禁賣殺蟲水

佢股價跌左一成

1137 -15%

抵死，業績又蝕1.5億

幾時開始整到同藍絲睇齊
又enjoy fake news 又玻璃心
真係開心擔心

樓主自認甲由

唔好好似某國人咁玻璃心先得架

係啦，wiki 又默許員工搞助養計劃，入唔同嘅文具俾大家發夢，仲想點

同五大平台缺一不可一樣
利申 負評係比樓主

玻璃心的極限

唔好玻璃心啦

wiki wong不嬲係共產黨的人
但公司請大量黃絲, 因為條友知黨味趕客

特別係做後生仔生意請唱開紅歌的員工無so

姐係商台時事評論通常請人屌政府,但新聞部就成班中共的狗

唔好對號入座

佢呢d 抽水po
大家唔洗介懷
做正經野

我呢幾個月多左勁多
用晒一點絕都無用

商界一向傾建制

負皮比樓主

你班人咪咁玻璃心啦